% !TeX spellcheck = de_DE

\documentclass{report}
\usepackage{etoolbox}

\usepackage{dokumentvorlage}

\begin{document}
\input{vars}

% Titel + Bild

\begin{center}
  \Huge \textbf{Mieterselbstauskunft}\\
  \vspace{1em}
   \begin{tikzpicture}%
    \node[circle, draw=darkgray, line width=0.5mm, inner sep=1.66cm, fill overzoom 
    image=img/Couple_round] () {};
  \end{tikzpicture}
  \vspace{0.5em}
\end{center}

% Persönliche Daten

\begin{tabularx}{\linewidth}{p{4.7cm} p{5cm} p{5cm}}  
  & \textbf{\NameA} & \textbf{\NameB} \\ \hline

  \textbf{Geburtsdatum}            & \BirthdayA       & \BirthdayB	\\ \hline
  \textbf{Handy-Nummer}            & \TelephoneA      & \TelephoneB	\\ \hline
  \textbf{E-Mail Adresse}          & \MailA  					& \MailB 			\\ \hline
  \textbf{Aktuelle Anschrift}      & \AddressA				& \AddressB		\\ \hline
  \textbf{Derzeitiger Vermieter} 	 & \LandlordA   		& \LandlordB 	\\ 
  \hline\hline
  \textbf{Arbeitgeber} 						 & \EmployerA		 		& \EmployerB  \\ \hline
  \textbf{Ausgeübter Beruf}        & \JobA   					& \JobB  			\\ \hline
  \textbf{Mtl. Nettoeinkommen}     & \SalaryA   			& \SalaryB  	\\ \hline
  \textbf{Arbeitsverhältnis seit}  & \JobSinceA 			& \JobSinceB  \\ \hline
\end{tabularx}

\vspace{2em}

% Bla bla

\begin{tabularx}{\linewidth}{p{15.5cm} r}
  Bestehen Mietrückstände aus vorherigen Mietverhältnissen? & Nein\\
  Wurden in den letzten 5 Jahren Räumungsklagen gegen Sie erhoben? & Nein\\
  Wurden Zwangsvollstreckungen im Zusammenhang mit Mietverhältnissen gegen Sie 
  eingeleitet? & Nein\\
  Haben Sie in den letzten 5 Jahren eine eidesstattliche Versicherung abgegeben? & Nein\\
  Wurde in den letzten 5 Jahren ein Insolvenzverfahren gegen Sie eingeleitet? & Nein\\
  Haben Sie Vorstrafen oder lag ein Haftbefehl im Rahmen eines Mietverhältnisses gegen Sie vor? & Nein\\
  Beziehen Sie Sozialleistungen zur Zahlung der Miete und/oder Kaution? & Nein\\
  Beabsichtigen Sie das Objekt gewerblich zu nutzen? & Nein
\end{tabularx}

% Unteschrift

\vspace{6em}

\hfill\parbox{4cm}{\hrule \strut \centering\footnotesize Ort, Datum}
\hfill\parbox{4cm}{\hrule \strut \centering\footnotesize \NameA}
\hfill\parbox{4cm}{\hrule \strut \centering\footnotesize \NameB}

\end{document}
